廿幾歲仔負債50萬,想老破有咩要注意？

如題...
廿幾歲仔想改過自新,重新做人. 想老破唔想麻煩到屋企人幫手還，有啲咩要注意？

做咩事會負債50萬？

做債務重組唔得，一定要破產！破產後果好煩。

由張學生卡開始既結果

仲以為要去爆格

搞咩黎

破產有啲咩大後果？
破產令4年，4年內所有高消費唔做得，現有既債權銀行都會black list我，仲有啲咩？

50萬姐

買定保險，做好比人斬死既準備

破啦 冇乜野姐 都係咁生活 破完幾年就冇事

GTA打劫太平洋銀行咩

你傻架 屋企無能力？老破完成世流流長 你更多嘢要煩屋企人咋

20歲(破產)

點解？ 老破左仲買得保險咩？

廿幾歲 50萬有幾閒 債務重組慢慢還啦

屋企個負擔已經好重，唔想再加重佢地負擔
完左破產令仲有啲咩要煩？

叻仔，好過欠十萬就破產果啲

債務重組好過老破？

廿幾歲大把世界啦，幾年肯定還得清
我廿萬都係年半就搞掂

如果係十萬，依家既收入都可以還到，但係依家50萬真係還唔到

債務重組？

過大海借多十萬蚊番本先啦

西利

破產啦，你呢啲咁既人要學下節儉，債務重組都係拖住條命，睇你個款點都會再衰一次

同路人

以後冇銀行借錢
包括買樓

學生卡得10k limit
碌到咁誇

我其實係問親戚借一筆還哂，再逐個月還俾親戚
不過當時我自己有啲錢只係借左十二三萬
每個月還7000

唔好而為破產之後就重新開始，搵間底息d/可以自行提早還清ga銀行做債務重組啦

我張學生卡由10k 佢自動幫我加到120k

我覺得你講得好岩

點做到

去波台問自然有人幫你

可唔可以講下破產對日後有啲咩大問題？

樓主教下我

仲唔夠呀？

佢自己逐年加比我

做生意借錢唔洗諗

唔係賴地硬，我知自己理財好有問題

你話再加就剪卡就得

買乜可以差人500k

用晒成副身家去搏一搏 搏到咪變摩托
搏唔到咪申請破產

12萬點上到50萬？

想知仲有冇其他大問題

Agger

加比你又點?迫你用咩?

肯定係個個月都碌爆10k，知你洗錢冇節制， 仲唔比你碌到120k抵死

清數之後再爆
我知我抵死

講真債務重組好d ,你有還錢能力點解要破，呢幾年辛苦打多幾份工啦

唔係債權銀行，係所有銀行
以後唔洗再出咭
買樓full pay 唔該，借錢好麻煩
第日如果做生意好麻煩
仲要記錄跟一世，衰過有案底

廿歲50萬破產唔抵屌，50歳就差唔多，4年地獄式還錢加找人幫

你宜家就要學下承擔喇，你話我老土又好，做人借人錢一定要還，唔理你借銀行定朋友，有借有還先叫承擔，破產只係逃避，咁後生，捱幾年啦，呢啲先叫成長。

點碌可以碌到50萬

馬會幫到你

長追利記對家，500萬都還到啦

欠債要靠XX來還

笑左

我做野都係得4萬幾 學生都批咁多比你

澳門都幫到你

之後買樓，做生意，買車都好撚麻煩

屌啲仆街律師，仲話乜事都冇 好彩冇搞到者

樓主老破好過啦
無自制能力，破左至少以後無卡碌先

我明白，債務重組搵律師搞定有其他方法搞？

我月入24k,有信用卡以黎都每次準時還，出新卡都係批30-40k limit比我

我依家都做野，我個個月都有找數既，多過min pay咁..好快就上左12萬

樓主有無玩過隻手機game 叫 欠債要靠賭博來還？

學生有啲咩買 會買到50萬

自制能力差...

我都差成50 萬啦， 岩岩畢業， 但最多都係做IVA 冇諗住破產

樓主仲係唔肯講點洗左50萬

有...玩到住緊最高lv屋

後日買英格蘭

有還款能力破乜撚野產
啲仆街律師為左賺錢咩都講得出

數疊數，個個月找唔足數就心佢charge, 疊下疊下又多啲

過大海翻兩翻啦

有賭未為輸

老破唔係4年，係一世

識人三十歲負債50萬
還左幾年 而家35歲就黎還曬
日頭做office boy
夜晚以前做掃街定類近職業 而家夜晚保安
仲養埋老婆同個女 老婆無做野
睇你有無心想唔想挨 唔係淨係上連登鳩吹

破產期間
不可乘計程車﹔
‧不可自費出國旅遊﹔
‧若借貸超過一百元，須披露其破產身分﹔
‧收入要交予破產受托人處理，除生活費外全用於償還債項﹔
‧不能當專業人士，如律師和會計師﹔
‧未經法庭許可下不能出任公司董事，或參與任何公司的管理工作﹔及
‧被取消出任公職的資格。

破產後
‧專業人士必須重新申請牌照，但審查嚴格，使曾破產者難以取得新牌照﹔
‧不會獲聘為地產代理、保險經紀、銀行職員等牽涉金錢的職位﹔
‧難以受僱為紀律部隊人員及高級公務員﹔
‧銀行會提高曾破產者樓宇按揭的利息﹔及
‧名字永遠被破產管理署紀錄在案。

仲有我地生活係而家香港其實好多野都係用自己credit比左先，你破產後credit冇哂會好唔方便。最簡單冇得用信用卡比電話費，保險，上網。屋企人病左要即刻做手術同住院你突然間去邊搵到10幾萬出來？

你連打機想課金都要問人借信用卡或者落7仔買儲值卡

借唔到錢分期還？？
唔好認輸呀巴打
我黎緊10月就還曬啲債啦
你都得架

認真問...債務重組搵咩人搞會好啲？
之後問過律師關於債務重組同破產，覺得律師搞債務重組好似好hea咁

咁你d錢用左落邊度？？唔係賭左點洗到咁多

買Nmd ?

借多幾百個再轉比屋企人後先破產有冇得諗？

自己做資料搜集，問哂所有銀行，搵間最底息。你有穩定收入應該唔難，辛苦幾年好過啦

破產仲慘過留案底
你自己諗

又一條唔識自制既戇鳩仔

欠得多過你 都係攤長慢慢還
自己既野自己負責返
真係唔掂先老破

你都係破啦
講真真係無乜野
你咁癈都唔會開到公司買到樓
個律師講得啱呀

1) 你張卡得12萬Limit, 過左唔會再比你碌,點可以碌到變左50萬?
2) 兒家月入幾多?
3) 有屋企住定要月月交租?

李城歐聯冠軍好似仲有20倍

點解連登仔d 無知 , 邊個話破過產就申請唔到信用卡 破產令完左拎返張紙去環聯更新返個記錄就可以啦 , 去信用卡論壇大把post

利申 : 絕不贊成樓主破產 , 承擔返自己做既野 !

廿幾歲人都唔唔識諗既

你而家去到咩情況先？
俾人cut哂卡 追上門 定係 每個月都還緊錢 不過唔夠數？
債務重組 未必一定做到 同埋呢一步只係幫你拖住先 另外又要再俾錢攪 變相又扔一舊錢出黎
破產又係扔舊律師費出黎 4年內 好多野唔做得 樓上巴打講果啲既之餘
你呢4年內 既收入都唔可以高過某一個位 佢會計哂你生活費幾多 然後你之後出糧高過呢個數 佢就會扣起差額當還錢用 同埋4年後唔係乜事都無 會係7年內 加返你tu
其他野就重樓上巴打講啲野差唔多

真心 如果你重有能力還 就辛苦少少捱幾年
你話好辛苦，不了 咁破囉 但係唔係4年後重新做人 咁簡單

掉轉用年半儲廿萬得唔得

我都係咁
成日諗 點樣可以令銀行賺我錢賺得最少
利申 度縮怪

債務重組啦，破產之後你以後都唔洗旨意借錢/買樓

d錢用左係邊

你個利申好有用
Thx for sharing

有無人明12萬卡LIMIT點可能碌到差50萬....

收到！

捱番 三幾年啦,

破, 你就輸一世

碌爆，借錢還，再碌爆，再借錢還，再碌爆...
其實冇50萬既...我計埋利息估計50萬

搏盡無悔嘛

我都爭銀行40萬
依家每個月還2萬幾
如果爭銀行可以試下deal 佢地都唔想變bad debt

打多份工慢慢還啦
咁細個就破，第日好多嘢唔做得

巴打既然想破產點解唔搵公司幫你做令d條數
借多d再破
有朋友26歲搵公司做數借左130萬（俾左30萬間公司）再破產

破產點可能重新做人？不如自殺好過啦

一生一世嫁，不如早D投胎好過

幾十萬洗左去邊？套現賭錢？買野？

巴打小心d 講野...

即刻all in 前途黑暗先喇

有冇熟人or屋企人幫你申請貸款呀
頂多退款期好長姐
破產真係好陰公(我阿媽申請過...)

兒你老母

有朋友姐 無事嘅

緊係知你還唔到先批高d limit

當年20幾因為大洗，玩車，試過差財仔20幾個，有時月尾食飯交租都無錢，都好想破產一了百了。 全靠當年TVB做烈火雄心，提醒我破左產就少好多路行。慢慢還還下就搞掂。 當年我連錢都比埋D公司幫我搞破產，最後仲浪費埋呢幾千蚊。

其實唔係還唔到，只係唔想還。

間公司收咁貴

其實點解大家唔問下樓主一個月可以還到幾多錢呢 ?

冇理財能力就咪撚用credit card啦 趁後生打多幾份工還錢 以後用debit card好喇

講得岩
我有frd課金都課左幾十個...打多份工好勤力咁還曬
心諗屌你老味如果你唔課金晨早樓都買埋

想知點借到50萬
用黎做咩

學生卡以前credit多d都係萬五 宜家得一萬

點撚樣碌到半球出黎
搞到咁係你抵撚死啦
你話用錢同你老母醫絕症果d另計

講真好人好者快快手還晒錢，考個黑警做下，個個月3皮咪幾爽。

究竟點解會加到120k比你？
我當年學生卡得10k,當時供野供左八千幾之後得返千幾信用額成日課金課爆卡，之後出左黎做野放棄晒全部課金game但成日買音響電腦野用爆額，都唔加一蚊額比我，反而min pay加到我250，雖然我個個月都找晒卡數min pay影響唔到我

借錢梗要還
咪比錢中介

計埋學債？

識好多人有破產令時
的士照搭
旅行照去

咁都要比舊錢去更新個記錄既

廿幾歲就老破,on9
比心機打多幾份工好過啦

你50,60歲破就冇所謂啦

我仲係15k果陣出既學生卡 宜家仲用緊
佢係有加我limit 但可以唔接受/自己校低

真心想問學生得10000limit點樣加上去
成日分期電器/樂器個d，頂住哂d quota好唔方便

賭波翻身啦

你老味
低息就低息啦
咩撚野底呀屌你老母

搵人幫你一筆過還哂 再慢慢還比人咁唔得???
真係識既人冇人幫到你?
人工而家幾多

學生卡都係得一萬

點做到50萬

為保障消費者及提高信用卡透明度，金管局建議分階段推行信用卡改革，本港銀行界主要參考歐美信用卡做法，第一輪十一項方案已於今年三月實行。消息人士表示，業界已就今年底前推行的第二輪三項改革措施達成共識，包括學生信用卡的信用限額上限將收緊至一萬元，除非學生能提交收入、資產或擔保人證明，才可獲酌情放寬信用額。現時銀行界並無統一的做法，銀行會根據不同院校，對無任何入息及資產證明的學生發卡，批出多達二萬元的信用額，其後還會主動提高有關額度。

我想知唔係學生最多1萬咩

你咁既諗法依家唔破以後都會破 早破好過遲破

破咩鬼呀
畀心機搵多幾份PT
節衣縮食都唔好破產
你每個月都有找min pay
個credit score都未至於差過破產
我諗你破咗產的話
個credit score計都唔洗計

同埋就算你破咗產
份人工又係用黎還債
咁做咩要整花自己個底啫

咁樓豬一開始12萬 洗左落d咩道 又唔講下
學生哥黎 可以洗咁大咩
正常係衰爛賭 車牌你冇嫁啦正常 玩唔到車
女人唔會洗到十個掛

真心講 你咁樣做人無意思 會好辛苦 之後屋企朋友親戚都會避左你 同笑9你
你可以行既到到最後仲慘過死
我唔係叫你咁做 不過如果我係你 我會問銀行財仔 有咁多借咁多 之後過大海賭一場大細
如果嬴既唔好賭即走 如果輸既就即刻跳樓唔好諗

為女人都洗到半球不如死左佢

烈火雄心

利記啦

借財仔 之後比人斬定就識理財

如果靚仔去做鴨 日日俾同志搞 好快還清

五十萬咁少就破產？？仲要得二十歲，冇野呀
遲D 一定後悔

樓豬廿幾？我覺得第一樣搞清既係你宜家人工幾多 每個月還到幾多 分五年還 每個月都要還近成皮野 唔係話唔得 但真係要好大決心 亂鳩咁洗錢果d唔該摵摵走哂佢

10000credit碌到差半球 你自己諗下都驚啦 信用卡係透支 要還架屌

你呢啲自己鑽牛角尖，有事唔同屋企人商量以為自己好撚偉大。你話佢地大負擔，今時今刻你先知佢地大負擔？你風流快活個陣唔撚見你諗？而加就塔利班上身以為綁個炸彈係自己身就係對父母好？破產個幾年你咪一樣比唔到錢佢地，或者可能你本身都無比家用。佢地見自己個仔破產捱到呀榮咁佢地唔心痛？係有心解決問題就同屋企人商量，佢地幫唔到先再諗破產。

20幾歲50m都無..

橫掂都破產
借到盡買利物浦

破乜春姐 過嚟馬場執馬屎 幾個月還到啦

咪就係 前排個廿幾歲護士仔閒閒地都比人呃百幾萬啦

以後買樓做按揭都好煩

以前幫破產管理處做野 專跟破產人士D工作 有得唔破最好唔好啦。。。二十幾 破產 咁就一世嫁啦 睇下親戚朋友幫唔幫到手啦

有冇多D野爆, 我破左2年, 冇還過錢, 依加好驚

講真如果樓主每個月頂多還min pay多啲，啲息滾下滾下真係仲撚衰過老破，除非發達唔係一定唔會還得晒，真係唔好覺得會還得曬
利申，自己經驗

睇樓主個衰樣緊係課金課左50個唔敢同屋企人講

廿幾歲要有五千萬

佢正常見你唔還錢會捉你上去問你點解唔還。。如果佢無捉你其實都無野。。你計果份表爆左幾多 其實你有野做爆硬咁滯。。但係你咁岩份工出現金又無証無據你做緊野就。。。又要重新計過份表咁解

公司有個女同事shopping買野買到破左產 , 聽講爭成七十幾萬 , 之後申請破產 , 同個破產官講屋企老豆老母要養全家支出佢出哂等等 , 結果判佢一蚊都唔洗還

之後破產期間照顧買野 , 唔夠錢洗問男朋友拎 , 我心諗 : 屌

好奇想知到底係點可以借到70個。

做drp 啦，唔洗iva
樓主你講下有邊幾間，如果係銀行公會成員睇下做唔做到idrp
同埋你講埋做緊咩野，幾錢一個月
唔洗搵律師樓，更加唔好搵中介人/會務師
果d無用嫁，我教你點做啦

利申，係銀行幫客做緊依類野，唔利申費時俾人以為我係中介狗

我銀行出糧, 每月萬7, 交左2年年表, 鳩填, 2年都冇還過錢, 但佢又冇搵我

其實睇間野捉得緊唔緊 我之前做果邊會屌鳩你你破產點養屋企 屈鳩你還錢 再唔係可能告柒你

老破

一係利記 一係阿狗啦

咁on9都係死撚左佢好過啦
伯母真係陰公

其實如果唔打算買樓或者做生意
破產有咩大影響?

曾經諗過， 想辦法借盡錢佢
(再收埋筆) 然後破產 排公屋

佢話個破產官教埋佢點填 , 所以可以一蚊都唔洗還

樓主一個月還到幾多先

問下48歲 (破產)有咩經驗

仲唔快啲轉名，人地用左廿四歲（破產）嘅話到時你冇得用

小提醒
睇你之後想做咩工，會做Background check 嘅公司你都唔駛諗。

咁撚正

閣下有無諗過不如去搶 ?

係老破就好心出多幾張咭, 借到盡欠佢幾球野先破啦, 為果50萬老破真係多舊魚.

佢同個官訓過呀

我睇信用卡討論果個post應該有唔少好似你咁
錢都未撚識搵日日問人開咩卡有咩優惠

50萬 仲要廿幾 借多幾廿萬先破

利申：發夢個時

呢樣啱啊

我驚死佢收我利息每個禮拜都check一次還左未

唔排除 , 聽講幾人盡可夫下...

利申 : 這些機會....

唔係最少要還3期咩?
乜鳩都還唔到唔係會比人告?

唔課金你都唔會有幾十萬多出來

如果真係破，借盡look 埋其他卡先啦

起碼有多筆玩

因賭而差既真係破產好過

學生卡點加到120k
我宜家碌多部iPhone 都唔夠limit
麻鬼煩

呢條女一定唔可以娶，只可以中出即飛

數學題，假設有一家四口，成家都打扮牛工，窮撚來，佢哋想翻身，各自想辦法借盡錢，再過澳門玩大細，，假設唔出現圍骰，當每人借盡有二十萬，佢哋的玩法係會局局all in,只冇自己輸曬或者達到160萬先收手，咁最後是但一個人達到160萬的機會有幾高？

我都諗緊DRP
可以的話TG我

如果全部係一線財子借
Combine 做一條數
做idrp

安信同finance one係咪一線

Of coz not

唔係

唉

樓主你仲在唔在生？
如果五十個純卡數 搵銀行私人貸款同你傾
最緊要係你依家有份工
有份工銀行會同你deal
五年又好 十年又好 搵一皮還六千 還十年你都要還左去

有經驗朋友叫我乖乖地找幾個月min pay等TU升返先再諗條卡數

（個個月還緊安信同FINANCE ONE）

我知衰架喇 今次真係最後一次

唔比搭的士（好似係）

你講下點解整到50萬咁大 係衰咩先 唔好諗著真係咁易戒到 有時呢d唔小心就會一錯再錯

還掂都破，有得借就借撚曬先最後一次過破

你20歲差50萬應該做唔到drp
直接去搞債務重組啦.....

我唔係樓主我搭單問架咋

利申：24歲爭緊大約23個

係 絕對唔可以遲還錢
升左tu 先會有機會搵銀行做一筆過清數既貸款
可一不可再喇巴打

齋找min pay都升到TU架咩 ？唔洗全清？（雖然我都冇能力全清）

問人借多一萬蚊做iva
還6-7年咩都還清啦
20歲就破產⋯將來唔洗結婚生仔

至少唔會再跌先
你遲還錢銀行可以取消你張卡要你即時找全數

唔同屋企人講？ 後生仔唔好搞破產

破產唔係唔使還

雖然我好憎hkdiscuss 但佢入面有條友你俾case佢
佢會俾到advice你

利申:佢救左我幾次，非中介無收過我錢
而家慢慢還緊

係unwanted,但佢都好耐無解答過人

Disxxxx 果邊嗰個係版主 XXX知

原來香港咁多痴線佬

點搵你？tg 傾下？

有咩好破，
連國家都周身債啦
有債幾咁閒

黎波台啦

垃圾樓主50萬就諗破產，有冇諗過有人借銀行幾百萬去做生意無哂既人，咪又係咁捱，屌你老母垃圾廢物小小事就話破產，留係度害人害物，洗錢個陣就咁撚大個頭，最撚憎你呢d垃圾，講真啦你想逃避現實不如你死左去算啦

以前ive時我張mpower card 都係一萬蚊limit, 但過左10年左右，已經有12萬。我信用評級係A3600幾分，新申請既信用咭都係得4~5萬。

至於點升lv, 我就係不時借佢信用咭既私人貸款，佢就會不停提升你既credit, 例如你張咭得2萬limit,但你借5萬，佢就會幫你提升limit去6萬。做多一兩次就好易到12萬。
當然我係每月準時清數，樓主min pay case就唔知

50萬老破太7, 你借到一球拎黎比屋企人上車，然後老破先有價值。

屌我個個月都碌爆咁濟但準時還錢
佢都係唔肯加比我
搵成三皮但得一皮limit

有賭未為輸呀 bro 頭都洗濕左 all in hkjc la 贏返返黎

搵屋企人幫囉 無計架啦
咁後生 50萬就破產
你都幾麻煩

找min pay
一定唔會升TU
TU係睇你張卡個負債比率
你張卡長期90% 只會不斷跌
我唔知你做咩職業
想銀行一筆清50萬 除非你月入至少過4皮 重要係鐵飯碗
老破有老破既好，但破左跟至少5年定7年
只要完左破產令，一直keep住良好紀錄
係可以出到卡 同買到樓 香港有實例
不過個息口就唔會靚
總之唔好拖數或者唔還 死得重甘

B
張卡由讀書跟到依家

冇追post
買咩買到差50萬? 唔係波鞋呀

樓主你會唔會搵下社工幫下手呀?等佢可以同你同屋企人傾下,因為始終都係大件事,多個人諗下會好d wo

Gogogo

係到講啦
我又唔係中介

安信做到
Finance one做唔到
安信唔係一線？你知唔知佢個背景？
但係重點係，你全部都係財仔，做唔到idrp

結餘轉戶其實咪又係ploan
問題係，唔好話我睇死
佢都係借無可借先問老破姐

最後先諗iva 啦師兄
做得iva 同破產都產無幾，除左個tu 記錄之外

依到傾啦，話唔埋幫到其他師兄

你講得都係岩既
破左產，仲可以申請到個信用卡
因為金管局有條例唔可以基於你破過產唔批卡比你

破完產之後，打漏左
不過佢可以用大把理由唔批你
但係你咪。。。去MA投訴佢囉
應該買你怕俾張幾皮野limit 既卡你既

佢唔係樓主

唔識理財死撚咗佢啦

你買咗啲咩用到咁多錢？

個個讀大學都負債廿幾萬啦

其實去到四十幾五十歲,每年42100蚊大學學費都俾唔到,當初就唔好生仔

佢一路唔肯講洗左係邊
係咪課金課到破產果類on9野

簡單講
一般你都要續間續間叩門做drp
係銀行公會成員，就可以做既
而某幾間大財，例如ua,public,安信都可以同佢地傾拉長還款期
而idrp 一般都係得3間會肯做，因為好撚煩唔係間間肯搞，果3間就係Hong Kong bank,Dahsing,HASE
因為要75%債權人通過先可以成事，同埋每個case都有唔同既細緻位，大概就係以上咁多啦

咁做完drp/idrp ，還哂錢無過期同埋準時既話可以要求有關財務機構刪走tu 個record，就係咁啦

你講堅？

阿trump都破過產幾次
無事既

Welcome Sir!

咁係咁嫁啦，每個月定息定額年利率收返10厘8厘，間間做哂大約每月供款係人工4，5成左右

拿，我唔知啊，我果間好搞笑嫁
聽返黎咋，有人破完產，之後申請返信用卡，之後再俾人追過
有人做完drp 之後還哂再借錢碌卡，之後再做過

拿，唔洗戴頭罩，因為我無講邊個客，又話係聽返黎

有時唔知點解嫁
有d好惡嫁，下下去MA投訴既話。。。
無話大唔大行既。。。
不過係唔多囉

孖定幾球allin期, 反正都老破，發左唔洗多謝我

唔報老母早死廿年

人地報驚都要死老母，連登仔真惡

Check左TU先
近呢兩個月你問多過三間都唔使諗架啦
二線銀行都可能做到月薪24嘅

利申: 過來人經驗分享

老破等於有案底，—世人玩撚完！－世冇信用咭，買樓冇得做按揭！

50萬好少

香港大把人差銀行幾百個

因為班人有樓

我張卡由本來4萬5 都升到14 萬 都係無乜節制
最重要係deadline前買左幾多還幾多 你無理由搵10k 用20k 還min pay 仆街既你都聽得多啦 一知自己洗大左就返埋夜晚 pt 頂住條數 咁先洗錢洗得過引 本身搵16k 都谷到自己搵20幾k

我想知點樣碌到50萬，我都係120k大學卡

長追李城

我叫加都唔肯，點做到..

問銀借多20個月糧，再破產，辭職拎綜緩

我唔係好信一張學生卡可以搞到爭人50萬
不如你老實d講你用左D錢做咩啦

五十萬去大海，
分開十萬一注買大細，幾百萬番黎啦。

原來呢個世界咁多廢人

九成九賭仔啦

屌你又話做緊傳銷accountant20k無負擔 點撚樣架？

好彩當時學生卡得1萬
如果唔係我都應該跳樓死左

開個咁嘅post，不如直接召喚48歲破產好過啦 ，全登我諗最有經驗係佢，應該同上任破產官扑埋野

我半個鐵飯碗，有時幫屋企碌下家電，飲飲食食基本野，我諗最大成因係我個間銀行出糧掛。 自問最貴都係碌過1次3皮，找清。
應該同妳碌既野冇關
利申我想知點洗廿萬jer

無得mortgage買樓

我卡數差人工一個double已經好撚淆
停哂手
你搞咩去得咁盡

巴打你真係頂住，我25果時都欠銀行30個，當年我form填左，agent收費幾千都比左。最後我都頂住。我仲要無地方住一定要自己租地方。今年30我還晒d錢仲要有幾十個係手。我就博樓價跌，下一浪我可以食到盡。你五年還晒錢，話唔定趕到下轉。香港呢幾年好多人只係用20萬做首期，供供下發左，完全唔使技術。到時你就知50個唔係真係咁多。

卡數50萬？？

我張卡都係咁，如果你今個月用過一半quote，清到，過一排佢就有機會加你
仲有同你銀行戶口有關
我張學生卡都7皮
成日用黎比學費，120K唔難

差人錢有邊個想還，供樓果班個個月又咪無左一忽。呢家升咪口響，跌果時就肉赤。

召喚

48歲（破產）

咪7，佢教人如何做數wo，「巴打既然想破產"點解"唔搵公司"幫你"做令d條數」小心中左不誠實使用電腦，令人不誠實獲利wo